# Description
## Use Google translate, it is original text
Требуется найти в бинарном векторе самую длинную последовательность единиц и вывести её длину.

Желательно получить решение, работающее за линейное время и при этом проходящее по входному массиву только один раз.
# Run
`cat input.txt | python main.py`

# Sample usage
```
❯ cat input.txt                 
1010010100100010001111101101010110101001011101010101010111111
```
```
❯ cat input.txt | python main.py
6
```
